# Øvelse 4 - 

## 4.1 Lage en custom Error Page
Et eksempel på utforming finnes [på Nextjs sine sider](https://nextjs.org/docs/app/building-your-application/routing/error-handling)

## 4.2 Hent data fra nextjs-api og vis
Siden vi skal simulere at vi henter data fra et ekstern API, må vi starte *nextjs-api* appen. Kjør i dev mode slik at du har mulighet til å endre data underveis. Før implementering, kjør *npm run build* for en oversikt over hvilken rendering type hver route har. Sammenlign gjerne etter din egen implementering.

Forsøk å benytte eksempelet fra [nextjs sine sider](https://nextjs.org/docs/app/building-your-application/data-fetching/fetching#asyncawait-in-server-components) og hent gjerne inspirasjon fra eksempel appen for å benytte ulike strategier. Du står selv fritt til å velge hvilken strategi, men prøv gjerne ut flere for å se forskjellen.

[Her](https://nextjs.org/learn/seo/rendering-and-ranking/rendering-strategies) finner du en oversikt over *rendering strategies* og når du bør brukes.
